李佳芯公然侮辱中國國旗，港獨鐵證如山

read those on9 responses
那又何苦呢，自己活在怨恨中，唉...
我唔會再睇呢條臭雞
哈哈，逃犯條例真係照妖鏡，乜嘢牛鬼蛇神出哂嚟，現哂型。
廣告商唔好再搵佢喇, 隨時得罪中國14億人
而家呢班曱甴根本就係仲衰過紅衛兵